荃灣擬似放咗召喚技

有個白衫爆咗江

召喚左咩 ?

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

應該係跟隊打波

踢波

獅鳥

有冇相睇

有冇廢老相睇下

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好波

Ok
但唔好放片

利申：fb上見到既

岳家班開始自衛

以武制暴
自衛渣

似休班狗 , 打得好

咩事先

潮爆海鮮代言人

隱密做得好好 未有片

唔好放片

係自衞制黑。

正呀

渣ga

係自我防衛

叻仔

乜都唔好放上黎 大家知就得

又跣親 都叫你地小心D啦

咩事

出完技好走啦

做咩咁唔小心

小心地滑

武力抗黑

唔好亂講野阿
人地唔小心跣低咋

屌你老母當連登FB咩
不推文

等cd回好再黎

正呀喂

一齊打波

我地係防守反擊

咁瘦係咪腳軟仆親呀

以武制暴

係咪撞親呀 咁灰咁既樣

跌低好正常 呢個位好多人食魚蛋搞到地下好跣

痴線啦 無證無據關手足撚事 佢自己仆親啫

有請小鳳姐！

問有無片個幾個AC係黑警

我朋友個朋友話

佢大嗌打倒共產黨

然後比妖班福建人打

保護義士 勿出樣 勿推

係囉 咁大個人咁撚唔小心啊

用返四隻腳行咪唔會咁易仆街

自己跌親囉，咩事呀？

抵啦

片你老母 仆親點拍片

條仆街仆街？

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦同推post。同埋連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

自己跌親唔好怪人

咁唔小心仆親呀 冚家鏟

係替身攻擊！

跌親姐

要推就推文宣，人地仆親，我地點解要share

講咩c了阿?
聽講係自衛/ 以武制暴

得啦得啦，自己仆街
無可疑！

可能營養唔夠 見暈啊

下次小心啲唔好仆街啦

希望政事台可以加熱門 方便推行動post

推到連仔睇到

屌 睇錯召妓

潮爆妝

跌親又賴人

好似人鍊緊

有人經過跌親

Agree

No video needed

叔敖伏妖

洗唔洗支援？

好型

茄汁黎者

唔排除自己撼頭埋牆

可唔可以放埋前段個白衫啲衰嘢呀…

行就行好啲啦
咁大個人仲做仆街仔

召喚獅鳥

南豐！

絲鳥

仆街福建幫又打人

自衛/以武制暴

蚊咬咋

跌親姐，下次小心d

今日好乾燥
抓面抓損左啦

乜咁唔小心啊

一睇就知佢腳步浮浮波皮啦

明顯係最近流行既Bloody 妝啦

咁慘比塊膠布佢啦

佢做咩？

荃灣刀手唔打佢唔通等佢斬人？

年輕人生性病母感安慰

老實唔好拎岳仔單野發大黎講
一陣法官會認為佢呢種行為真係令人仿效，
搞到要重判佢以達致有阻嚇性懲罰

聽人講話飲大左，仆街撼到頭

唔識行路就咪出街啦

食金拱門食到成身茄汁咁唔小心

幾型喎

我地都係岳家軍

踢波受傷好出奇?

係替天行道 皇天擊殺

好小事

打波技

係自衛！
唔好拍片唔好影相

唉，錯過左

報緊警

佢地一千蚊一工, 我念遲下要加錢先有人肯出來

要人過嚟幫佢護理吓嗎？

萬聖節 is coming to town

知就算喇

放心

過幾日就會有大公文匯同佢做訪問㗎啦

佢個樣咁仆街
無可疑

係止暴制亂

行路小心啲啦

幫手report 自己人黎架

可能黑幫自己事？

依個流浮山刀手黎

見到靚女流鼻血啫 做乜擺人張相上嚟

又見到四肢健全，姐係自己仆街姐。

自衛

十卜

犬隻唔識兩隻腳行
仆街好正常

有冇人踢波？

廢老好人好姐點會流蚊飯，一定係做左衰嘢啦

一生愛潮爆

Good

白撚痴

熱烈地

port 左

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

不推文 屌你

點解攬住黑衫哥仔？

你咪試下囉

獅鳥囉

好波手足

睇路啦 行路唔帶眼

開片唔叫我？

6點半左右佢係地鐵站美心門口，挑幾個學生機之後行出地鐵站，估唔到佢出到去跌親

食薯條食得咁輪盡

岳仔係襲警 , 根本係兩回事 , 如果法官用呢個觀點判罪係好大機會上訴得直

咩自己人 睇留言啦

做咩俾人攬住？？

可唔可以講多少少來龍去脈？

睇咗召妓

乜咁唔小心跌親呀

個肥仔呀

哈囉喂化妝黎姐

唔洗講啦明架啦

咪係囉

嘩，休班狗冇落雨都跣腳？

屌

又跌親呀？？？

出曬樣 唔好比佢比人捉
識嘅手足黎架

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

跟我講一次 自衛還擊

又會咁唔小心

係咁叫救命 又要挑釁人地

高興

萬聖節姐 大驚小怪

潮爆

蝦學生俾人打

死link

自己跣親都要報狗

有無巴打backup

屌佢自己食薯條 茄汁黎姐

咪成日講私了啦，講到乜都關黃藍事咁

佢做咗咩俾人獅鳥?

神獸

聽講荃灣綠楊好多休班狗

乜咁唔小心跌親個頭呀
係咪呢到呀？

點解要 backup ?

柒少陣

黑吃黑

跣低咗啫

爽

扮咩，扮英雄扮係自己做

cls

佢自己仆親，唔好亂講喎

向商場投訴啦，個地下濕到咁都唔搵人拖，睇下出事喇

又搵福建幫拍戲

抵死

M到

又發動寫輪眼，好彩有人阻止唔係就慘啦

完美

又jm9?

有冇人想跟隊打波啊？

真?

件衫寫住 福建定獨立？
唔係好睇得清

條友係邊面人?

好gay

宣傳做乜鬼

恩，隻雀幾金

大家有幾金就幾金

你白痴定係廢老 ? 聽條友講野就知啦

黑衫哥仔實好大陰影

食海鮮比人劏到一頸血

講真，D藍屍都可以揸警盾遮樣，點撚知對方係唔係冒警？佢著住制服就話係襲警啫。唔好諗住有警棍就可以冒警啊！就算對方聲稱自己係警察都信唔過，一於打咗先，最多係普通襲擊啫。如果對方有還手即係兩個都告打鬥。如果對方郁手先，分分鐘手足只係自衛。不過宜家警察仲成個黑社會咁，都係信唔過。有理冇理打完就離開現場，你吹得我脹啊？

扑街竟然死唔去，積係無事啦，無可疑

乜咁唔小心自己跣親仆街呀

自己仆親姐
正宗仆街

起到底未

自衛啫

希望黑衫手足走果時識避 CAM , 斷左路線就算有半邊面都會難跟好多

有無人呢兩日上唔到立場個FB LIVE
唔知咩事

係咪爆暗瘡咋？？

流晒血咁慘慘豬啊

好心行路專心d

點解咁唔小心自己仆街呀

疑似以武自衛👍🏻

條友成陣休班狗味

係制止暴亂

休班驚

問題係
有無人影到佢俾人打?
(唔係佢搞gay果段係再之前俾人圍毆嗰陣啲片)
而家乜鳩都無我話你打到人爆肛人地自衛還擊都得啦

唔完美 可接受 會改善

以武抗黑

咩事跌親 ?

食波餅姐

如果佢係藍絲主動喐手就抵撚死啦
不過點fc佢真係藍絲 唔想笑錯人

係咪自己r損左咋

冇人搞過佢呀
佢自己仆街咋
冇野睇呀
你地唔好圍埋o係度啦

似係想非禮人在先，比在場中年正義男士制止，然後佢打人，再比人制止

休班警員展示委任證表露身分後向疑犯作出警告，
並喺電光火石之間喺別無選擇嘅情況下使用最低武力以伸縮警棍將疑犯制服。

秋風起。乾燥啊

地下跣到咁

萬聖節化妝姐，轉頭佢去海洋公園返工。

頭先係現場 呢個戲子黎 上一秒喊住講 下一秒笑左屌番手足暴徒

無片無圖唔該

咁唔小心跌親既

Jojo feel

Sorry, this content isn't available at the moment

差你炸, 你檢舉埋自己DEL埋張圖

唔小心跌倒啫

邊個打義士呀
黑警死全家

碰姿

睇錯荃灣召妓

跣親

好地地一隻畜生學咩人用兩隻腳企呢
會仆親㗎嘛

部電話仲係手wo 下次可以掉入垃圾桶

明明係皮膚乾燥爆察

依家食野興點茄汁落自己個頭度？

果頭有學生人鏈，係咪聽到口號跌親

人地仆親姐 洗乜咁陽

俾人打仲笑得出

多謝義士打黑止暴替天行道！

高質 Jojo係一套歌頌人性光輝既漫畫 香港人就好似主角咁堅定不屈咁爭取本來屬於自己既自由

前排有條福建佬話人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必自衛

每區組織 football team?

.

廢老行到仆親

我諗係佢唔小心跌親啫 冇嘜事嘅

依家咩情況

唔支持咁揚，同埋我諗是私人糾紛，証明唔到是不同政見人士互打

應該一心想去人鏈撩交嗌，不過俾人打

召喚

雉猬

推

義士！
叫佢唔好睇醫生，畀人捉去新屋嶺架

我都以為係妓女做臥底

替身攻擊

好似打人鍊學生之後自己失平衡仆親

強烈譴責休班警

老漢推車

人鍊到幾點？

今日真係好乾燥 爆哂光

朋友話係義士，畀福佬打！
建議佢即刻去二坡坊還拖

已失效

好人好姐點會俾人打你估依到大陸牙

大6 狗

自作孽不可活抵撚死

咁小事都放上黎？
打得好

止暴制亂

休班狗

替天行道

召喚獅鳥記得開遮呀

完全冇事wor

臨時演員都係演員, 唔該個裝化好D啦

青眼白龍

又收錢打自己做戲

佢挑啲學生機 因為今日學生有人鏈

青山公路點解咁塞車？

愛國必然係要見紅同星星啦係咪先

行街仆親咋，你知年紀大 手腳唔協調好正常姐

撞車

岳家班

傳說小精靈

勁！

大家係咪覺得有人權法就一天都光晒?
今日星期五, 成個禮拜啲行動POST少到不能再少...

無既, 其實主要想問下今年仲有無人想慶祝十一國慶姐?

勁撚多白車

見候生仔俾人打就叫好拍手
到自己俾人打到仆街又扮慘叫媽咪
平時唔係拍哂手㗎咩

爆個眼角算佢好彩喇, 撚樣!

小巴撞左架的士到

睇錯召妓

岩岩離開人鏈上左巴士

個個唔打打佢

召喚技=召「獅鳥 」

頭先行過圖書館，嗌得勁大聲，同上次人鏈好唔同，今次氣勢鎊簿，同學辛苦晒！

喔拉 喔拉 喔拉～～～～～

承太朗is back

萬聖節咁快到？

啱呀 片就千祈唔好放

做乜鳩? 查到成身 茄汁?
博出位唔係咁架屌你老母

Pish

做得好 期待聽日各位手足既戰績 報佳音

荃錦對出塞哂車，好多狗車

你諗清楚
岳仔單野 只係阻礙公職人員執行職務，最多阻差辦公， 佢絕對無襲警既意圖，構唔構成襲擊就兩睇既😒

仲行得走得就咪扮野啦

唔好講私了，係以武制暴，自衛，武力制服暴徒，行俠仗義，保家衛國。

自己仆親 扮撚曬野

休班犬叫雞唔俾錢攪成咁

義士魂 輕輕一推
各區遍地仆街

自己人定狗？

真
唔知今次龍尾去到邊呢

巴打好波

其實好少事，只係爆眼角，佢打電話好似叫人還拖，咁樣無止境報復唔係辦法，打人的係唔會驚

條友仆街都開post 放上嚟做乜7呀?!

睇錯召妓

p.s. 好波

假血黎，又想屈鳩人
屌你老母死白衫藍屍

7:15時經過愉城巴士站見一車防暴，原來愉城有活動

萬聖節預習啫

南豐對面幾架狗車 咩事

宣傳海鮮火鍋咋
要證明我哋嘅爆海鮮火鍋
食完之後係真係會好味到爆
爆曬缸

進化啦

唱肥媽Jm9

叫傷者下次小心啲就得啦
仆親過程唔洗留底

大聲過國歌n倍

愉景好幾多狗車

萬聖節化妝下話

細個老豆老母教落
先撩者賤
打死無怨

2040 中染大廈對岀荃灣有狗！

個廢老自己 冼親渣

We see bird

We see bird only

仆街咁小事都報驚？

nice

好靚仔

開心豬，手足做得好

聽日屯門，見一個打一個

個樣... 拎左香港身分證未

招換 JACK

招技個吟唱係咪
以武制暴 替天行道
光復香港 時代革命

咁咪仲靚仔

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

係咪休班警？

守護神獸: 金翅獅子鳥

Private bird

低調,明明拍緊警察故事五之休班警

仲咁撚多野講，小心下次仆街連咀都爆埋講唔到野。

咁快試halloween 既裝

陰公豬